其實應唔應該鼓起勇氣轉用番3星

我第一次用3星係用s1 用左幾個月無啦啦燒底板
之後就一直用iphone
宜加iphone絕無新意 用撚到悶
見到部s20有d吸引 諗緊轉唔轉會
我用咁多年iphone原因係 安全 唔會無啦啦爛 唔會lag 就係咁簡單3個原因
唔知宜加既3星比唔比我到呢？

買s10 試下 唔洗蝕咁多

其實唔係好同意因為覺得某個牌子悶而轉會
手機明明係一件工具
應該要以好唔好用／順唔順手行先

btw買S20不如買S10

錢 我從來唔care 我用 就要用最頂尖

🤔👌🏻

啱呀，我買咗咁多年 Android Phone，唔係旗艦機都唔買

白卡又中槍

當然可以，不過你應該買年尾部note20+ / note20u,
傳緊真full mon, 加上更好嘅tuning , 硬件，更好電，又會改善s20u影相問題。
既然買三叔，無理由唔買佢真正旗艦

絕對唔應該！

轉，有錢又怕咩試

Samsung今年隻s20系列瀨瀨地屎，即太耐牙膏一次過出一堆新野就調教唔掂。
一係note10+，一係就8月等note20+或者Galaxy fold2。
S20系列只有s20+勉強買得落

三星其實唔差 但今代s20系列未夠好
s20+硬件未到頂級(港行得128gb rom)
s20u相機影唔到近野/文件
真係想試就買s20+啦

( 我用過s8+ s10+ 用緊s20u，部s8+同s10+用左1-2年都冇壞冇剩冇入過廠)，全部都係衛訊用最高價trade in到)

An機三千幾以下果啲係老人機 過四千以上
基本上部部都係差唔多已經無分是否旗艦
用得An機就預咗兩個月後開始周身骨痛
捱到一年你都係會忍受唔到佢啲奇難雜症（包括mon變黃）
所以揀S10或S20已經不是重點 反正下年都要換

android 依家用兩年幾會唔會lag
之前用真係一用得耐就lag 怕左 間唔時就要洗機

你轉完 包保你會後悔

因為Android係死症

藍絲xposed你又玻璃心

咁樓主我唔阻你啦 比人屌屎忽了

靚過實景

你隻idog我唔會聽你講

兩年可以
兩年後開始有症狀

走啦死窮撚五毛

手機電視都冇錢換 你係咪窮撚到咁

我之前s10+玩到幾萬張相&圖片後，每日大量send圖嘅whatsapp gp同係app揀相果時會lag
最後要清對話記錄同d垃圾圖先順番

我由iphone 4 用到 x
最近壞左 換左note 10
暫時感覺ok 但android好耗電

無新意呢個點 由N年前仲用緊An機
到近幾年轉ip講到呢家都聽到識背 眼見啲人跳來跳去 最後咪又係iphone
Android手機年年果啲乜乜象素，有幾多解像度 粒U乜鳩春點勁 根本就係個數字遊戲得咩笑有眼睇S20 Ultra 個相機同個Zoom 100 有等於無就知咩料啦
今時今日An機個價位之所以可以吹到咁高
都總會有人上當用佢啲旗艦當有趣
其實果班iphone打手兼an機騙徒真係功不可末

騙徒手法層出不窮 想當年我就係比呢種騙徒誤導
粒電講到點夠過iphone 6s 個ram大撚過佢 粒u有幾撚勁 到買咗LG V10 先知中伏 吊奶媽 用唔夠半年又Lag又食電 ！

Iphone 安咩全？ 畀黑警破解咗喇 apple 又奶共

比apple生態鎖住左 走唔到

手錶 電視 Airpods

s10 + 抵用+包唔會後悔

用唔夠7日保証樓豬後悔

係喎 師兄講得啱 以後講啲啱佢哋聽既野
等睇佢哋中伏仲好玩
點都好過阻人搵食 比人吊屎眼

咁你老母

Android感覺反應快啲，但無咁流暢，轉咗Android後再用返iPhone會覺得禁啲掣係慢啲

至於App穩定性，iPhone會好啲，Android有時啲App會無反應，彈App就未試過，可能我少打機

安全性都係睇下點用，iPhone會安心啲。個Appstore malware 無咁多，而且唔jail break好似無得自己裝 Appstore以外的app。android比較易，setting比個權限就得。至於駁電腦個時android好似當usb手指咁，好易read & write files，感覺無咁安全。記得samsung ultrasonic fingerprint 好似有過問題一排，唔知解決左未。

以前用iphone 去到10%電以下其實仲可以用擺幾個鐘，同聽幾個電話，但係android一去到10%以下就好快完

配件iPhone會多啲易買啲

不過轉咗Samsung半年後暫時無後悔
Samsung 有八達通，sd card, secure folder, dual messenger(2 WhatsApp), split/pop up screen，幾實用

Audio quality 同埋dual speaker 比iphone好
睇片都唔錯，display入面可以set啲個mon色濃啲，好多嘢都customize到

Samsung新意的確多啲，會感覺到upgrade都有誠意，幾年後再用android會感覺好唔同

利申：由iPhone 轉S10e半年

一覺訓醒無咗 30 %。。。Pixel 4 XL 路過。。
已經熄咗 mobile data 靠 WiFi

要坐時光機去兩年幾後先知不過一年幾前既s9+我就用到lag lag下。用an機要定期boot機清ram，check下邊隻apps背景食電，好似facebook嗰啲待機都會食電就洗咗佢用web版
利伸：已轉會iphone

但係旗艦apple要成皮

我會建議你等3星出左石墨烯電池之後先轉會

部s9 用左兩年，同新買果陣一樣咁順

水貨pixel

An機近兩年比以前進步咗好多
冇咗嗰種幾個月就少lag到想掉爆部機嘅感覺

上年年頭iPhone X轉S10 依家都冇lag過
早排更新完食電咗 但過咗幾日又岀更新搞掂
隔幾年用返Android 感覺真係唔同哂
轉iPhone嗰年真係覺得An機係電子垃圾嚟

雙修唔使諗

如果你好似D 廢老咁, 靜係用下部電話咪轉囉,
如果入左APPLE 坑,
我勸你都係回頭是岸

我以前用android最大問題係倒水電 lag機
早兩年用s8+已經改善左好多
如果你覺得ios悶真係唔怕試下

用開APPLE個生態圈好爽
轉去AN你會唔慣仲回想覺得自己好ON9

電子垃圾

好貴呀！

成日都有人話：「今年嘅Android已經同iOS一樣順」

自從領教過 s5 同tab s3 之後
我寧願用屎為都唔會再買三星電話

唔care錢用頂尖就咪撚買50k錶仔喇
綠水鬼都買唔撚到呀點出黎威呀大哥

50K 筆直FG想買錶 想帶出黎威，有咩推薦？

做咩，你酸？敢唔敢一齊show錶？

酸我就緊㗎啦
錶我就載開casio 嘅
我估你拎得出黎威比我睇就唔係咩50k錶囉
話晒用開頂級野唔志在錢
介唔介意拎隻頂級嘢嚟俾細佬學下野

我帶applewatch

咪玩喇
幾千蚊貨仔對你黎講比狗載
影張頂級嘢嚟比我同fd認吓叻話我識人載名錶

可能你太認真, 明明iphone只係一件accessory
呢度九成人都係拎住部iphone 就真係當自己apple user,
拎住部iPhone都係碌下傻閪IG 垃圾whatapp, 可能換左幾部iPhone連iMessage / mail / safari / map hands off 功能都未用過未知有幾爽

然後講埋晒啲垃圾廢話乜嘢絕無新意 用撚到悶 apple 已死

其實正常人用開iphone 就一定會用埋MacOS +tvOS + watchOS ,電視電腦平板手錶電話甚至連個手掣都係MFI controller 全部一個生態圈點會咁無聊咁易就話悶, 屎窟痕話轉就轉, 正常人唔會將個生活重點聚焦喺部電話度囉...................悶............

仲有一大堆smart home device 好多只係support apple HomeKit ,唔通又全部換晒佢

都未計apple news + / Apple Music / Apple Arcade /Apple TV + iMessage / FaceTime / apple map 真正滲透日常生活社交聯繫而且唔會好似Google咁樣賣個人資料嘅增值服務

只係講apple iMessage 已經係大把人用iPhone 嘅理由
texting e d 野..日對夜對ui / ux design 都好重要

正常人點會用乜撚what app WeChat 嗰啲垃圾..嗰啲人就梗係會開口埋口悶
下部電話可能要識飛先叫做有新意同創新

有冇業餘工藝師既手作原post?

韓國機,S3死底板
G3 先天設計自動黑MON
2部都過唔到2年

嗰邊好笑好多

都係果句, 比得起錢又何須考慮機會成本

我由iphone 2g 用到現在的確覺得iphone 係無乜新意, 但用得順手咪繼續用

至於s10的確係一部好機, 我亦用緊

你用開邊部？
我iphone xr轉s20+,開心使用中
mon大又靚，睇戲睇漫畫都舒服過iPhone
影相夠清
但電量冇iphone咁好，不過我唔打機，電都用到一日有餘

請問今年有邊幾部三星仍然具備高清音效同埋實體fm收音機？

咪𨶙揀三星啦！Android11更新唔聽Google話。

濕晒

仲收fm

聽FM有咩問題？

睇你係想咩top

性能top

嚟緊rog phone 3
144hz
865 5G
LR制
6300電量無撚敵

論系統穩定性

等 AAPL Iphone 12吧啦

論影相

都係AAPL

一係3310 ，打劫都唔洗怕，仲可以用電話大大力揼鳩個賊

去日本坐長途車成日聽
聽其他國家既fm好正